睇獌個黑肥腩踢波 真係想喊出黎

好記得早幾年歐聯 仲係vps踢正前
其中一埸對皇馬雖然都係劣勢 但一交到個波比vps 佢就算比人圍住 都可以hold到波之餘仲比番個波隊友keep住個攻勢

再睇睇而家個黑肥腩LKK 波又hold唔定 跳頂又求奇 撞又撞唔開人 埋門又冇準 個波比親佢都斷 真係唔知佢係度做乜9

好懷念擁有世界級前鋒既獌時代

黑鬼應該去做奴隸

廢撚到難以想像

講真 而家朗尼都屌打佢

其實佢係肥定大隻？

佢係廢

笑還笑, 唔準笑肥腩
佢對上果球係肥腩入架

要買人解放佢

個波交到俾佢又過唔到人 傳去左右又傳唔到
自己去右路攞波推又係到扭波扭到甩
對面後防逼一逼佢 佢已經冇哂方向唔識踢波

女人達 vs 拍手古

佢d動作真係好似保特

我地車路士幫你地接收左佢

懷念4424好過啦

諗起有個post

幾百年前堆黑人
係農場，果圍生活

你真係唔識架喎